1) Which of these are desirable characteristics of a software design? Choose the three correct answers.

a) reusability
b) maintainability
c) tight coupling
d) flexible

ANSWER: a) reusability
	    b) maintainability
		c) flexible
		
--------------------------------------------------------------------------------------------------------

2) Identify two outcomes of the design process. Choose the two correct answers.

a) code implementation
b) technical design
c) conceptual design
d) design plan

ANSWER: b) technical design
	    c) conceptual design
	    
--------------------------------------------------------------------------------------------------------

3) You are writing out a CRC card for a bank machine component. Under which section should you put "Track Cash Remaining."

a) Risk
b) Responsibility
c) Collaborator
d) Class

ANSWER: b) Responsibility

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

4) Which two of these are likely to be  a part of conceptual design?

a) Abstract data types
b) Mockups
c) CRC Cards
d) Methods

ANSWER: b) Mockups
	    c) CRC Cards
		
--------------------------------------------------------------------------------------------------------

5) When during the design process are you likely to produce CRC cards the most?

a) technical design 
b) conceptual design
c) customer meetings 
d) after releasing the software 

ANSWER: b) conceptual design

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

6) Which of the following are examples of non-functional requirements? Choose the three correct answers.

a) security
b) purpose
c) performance
d) availability

ANSWER: a) security
		c) performance
		d) availability
		
--------------------------------------------------------------------------------------------------------

7) Select the three categories of objects generally present in object-oriented software.

a) tool
b) control
c) boundary
d) entity

ANSWER: b) control
		c) boundary
		d) entity
		
--------------------------------------------------------------------------------------------------------

8) An object which is responsible for showing data to the user could be considered which category of object?

a) entity
b) boundary
c) control
d) representation 

ANSWER: b) boundary

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

9) You are planning a Professor class as part of your software design. Which of these will you consider a collaborator ? Choose the two correct answers.

a) Course
b) Teach Course
c) Track Employment Status
d) Student

ANSWER: a) Course
		d) Student

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

10) What is a requirement of this form called? "As a ____, I want to ____, so that ____".

a) entity abstraction
b) key concept 
c) conceptual mockup
d) user story

ANSWER: d) user story

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

11) You are a programmer creating software for a bank machine system. Which section of a CRC card for the bank machine component will the "User" go into?


a) Class
b) Responsibility
c) Object
d) Collaborator 

ANSWER: d) Collaborator

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

During conceptual design, you will talk about... (Choose the three correct answers):

a) technical digrams
b) requirements
c) tradeoffs
d) mockup

ANSWER: b) requirements
		c) tradeoffs
		d) mockup